大家Work from home 仲會唔會做野？

有無巴絲work from home，但係無公司laptop，又無vpn

8成野都做唔到，變左大半日rest day

剩返最後個2成野做得好辛苦。例如屋企個outlook無公司個個咁pro。唔知係我唔識用定點，macbook個outlook app好似search唔到email。

朝早做左一個鐘之後就再無做過野了。
朝早拎左黎打機，下午訓左晏教。

朝早用左15分鐘check電郵，之後係三國志14成日

要睇既file 睇唔到，唯有睇新聞睇成日

senior skype我，45分鐘後先應返佢

係咁上下啦，佢都係咁遲先覆大腦細。

平時間唔時都會work fr home
所以無乜分別
少左野做係因為新年假未完

負皮我個個一定係啲senior黎

冇notebook 冇vpn
乜都唔駛做

邊行咁正？

打機打成日 check email一分鐘

會係屋企唔著底褲
一路打飛機一路同暗戀女同事傾公事

好多外資公司都係咁
因為老細本身都唔喺香港，雖然公司係有個位，但返唔返其實無人理

秒回

細公司？

朋友話佢work from home work到直頭瞓咗，夜晚7點幾先再起身
利申：待業廢青，諗住炒住散先但呀媽叫我呢排唔好番工

我都想，可惜做operation有daily野要follow，朝早一定要現一現身先

有大公司都係咁

蒲一蒲頭，之後走番入被鬥補眠
加油！

大，都幾大

會
一早起身就要喺skype蒲頭同check email

之後開始打機
但打打下又要望一望有冇新email 同埋隨時覆skype

政府 放多3日假

同樓主情況一樣

講明可以home office 仲有同事返工
老細都有返
我就冇返嘅 但好驚下星期返工有說話聽
利申全office最細粒

好羨慕阿